[PS4/PC] Monster Hunter World [319] 齊齊組隊打樹精

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

lm

冇朋友的我冇得打...

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

各歷戰王/高難注意事項

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(4套太刀狗出裝都有得update 等我得閒再執 不過主要都係多招挑戰者/1攻 可以照用住先)

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

#5 呢個新d

奶係唔係用笛好過用片手劍?
另外奶有咩技能要必要?太耐冇玩唔係好記得

廣域5 快食3 (節食)

但好似未更新，因為多左Juno Wong y，配裝更方便

蟲棍變成可吸2個精華

LM

有無TK場

留名

依家大劍仲駛唔駛集中？

要

如果想用奶輕弩有冇咩技要出

集3

係，好少見人用集中2

今日咩房曲

控方向剩係控到向前向後少少
其實我都係睇得多人ta片先知可以咁用
因為好多人都會落地嗰下掉轉頭，當時覺得好型

唔怪得你哋啲打點咁準
原來仲可以禁多吓三角形
學到嘢

學到野

由其你打火龍類個頭好細嗰啲
有呢下操作先可以點跳都斬中晒個龜頭

仲有見切嗰下可以tune避嘅方向
撳你最後想打中佢嗰下嘅方向鍵，佢就會反方向咁避
我覺得又係好少人用

力量解放(全開珠2) 滿足特定條件係咩條件

無人斬樹

伐木工好辛苦，上面個曲仲有人打緊

累計受到180以上的傷害，或被魔物發現5分鐘以上

結論 打屍套先會出

打樹都會，但維持唔耐，感覺好唔實用
但我唯一一場solo贏樹套裝係有力解

solo 樹

啱砌左套鎧爆燐銃唔知掂唔掂 好多保命技加炮術

唔好提，今日打3場都已經去到尾區
比地形玩死左古代林真係好煩
一場閒閒地都30-40分鐘，好頹
因為開不屈。。得返一貓。。零出錯
一中拘束就gg

出茸好珠

打樹真係要好好心機

點睇 增彈需唔需要
視乎打咩可換走增彈珠同耐震珠×2

仲要好冷靜，去到尾區果陣佢攻擊頻率好密，加埋d龍仔，好易比佢打亂

有無巴打一齊打呀，打咩都得

唔知你有幾多珠，但方向大致上係咁
增彈係必出，減少填裝次數 = 增加整同體DPS

會心轉埋做回血
覺得出左防性 可以唔要耳塞 耐震

呀係 個客制會心未改 用個開珠位

起老屎忽場
come

登龍可以靠移動鏡頭(右蘑菇)嚟tune落點。

另外就係如果目標係半空(例如貝貝條死人尾)，跳到最高點之後噤三角先會半空斬中目標。如果打貝貝隻手可以唔噤，落地之後自動擊中隻手。

唔係左菇較落點咩

同埋有耳塞同耐震就有窮出
哩套多貝都打貝先玩

老屎忽場啫係邊到？

收機ed

好似係呢個

耳4 耐震2 就夠頂貝

想問下點解最強火弓同龍弓仲係蠻顎同龍骨
鎧羅/帝王都唔夠勁？

唔夠 啱啱打左場
將2耐震轉埋

點解帝王冰弓咁難出打左三日都無

lm!

係咁架啦，運氣嘅嘢，3日算少

弓只睇屬性值
呢兩把仲係最高

唔係風漂勁D咩 點解要帝王冰

睇d人上網測試好似帝王冰個傷害可以高d?

帝王風漂係勁啲

貝貝-1

我見人地D兜割可以跳起之後180度轉, 但係我自己次次都控唔到...
拉後個左搖桿反而成個打點去得更前, 最多淨係控到佢向左前方 / 右前方

而家輕弩可以solo分零鐘秒一般歷戰古龍

射咩彈

我用通2 ta裝打滅盡都要3mins
屍套仲要耐d
點做到

回鍋解緊貝希任 係咪都係開比人等人帶算
有無咩要注意

入上面個code

有無場

入唔到街場鹿首精
冇得freeride

留名跟進

同求未打過驚雷人等高手帶freeride

首先要知道 應該幾乎全部帝王系列 比起原版
都係低咗攻 屬性值
但送多一招屬會 特會比你

自帶屬會 意味住你砌裝空間大裝 唔駛綁死特定幾件網
所以要比較既就係 帝王配裝上既自由度
可唔可以cover到原版既數值 甚至追過佢
點解取蠻顎棄帝王火 取帝王風漂棄風漂
其實就係咁樣比較下得出黎既結果

通2

呢啲配裝片先係路架嘛

以後唔洗再打

有無人carry下樹精，未過到

屈到,不過都好技術向

有冇曲

上面果個

我最近先玩返，侵唔侵片手奶玩

23秒渾身上面係咩技

我都係等人幫拖果個

得你一個出到7lv嗰招

有無果4件裝中文

有冇場

其實佢兩套係日英對照
你自己search會快啲

可唔可以打一打出黎 入左呢個post 既兩個code 都唔岩

炎王y
滅盡y
騰龍
滅盡y
滅盡y

渾身上面係full charge （滿體加攻）

thanks 字得閒check
轉頭就砌裝先

我入左打貝個場見有人開左 希望個位係你

準備30分鐘聽尿大決戰

係

夠唔夠人，依家開

收槍回血果下比佢殺左

大家咁死法我carry 唔到
唔熟既 一扣少少血就最好回血

OLAY

想破我防反?

未打過貝，可唔可以試打

冇人清小怪既

有人唔夠防

叫佢地用擴3打

你開咩我地咪打咩

打貝同樹都得

絕對唔係專登對住你黎打

佢得70hrtroll死你地

唔食粉塵

用rare6 金色爆燐銃槍啦。客制3回血。冇咁易死

搵到我呢

有廣域4 R下被帶樹精ok?

你咩名

btw你地開晒波

砌左 全珠齊實在太幸福

我無打緊 啱砌完裝 你開?

要google先揾到個post

得一團伐木工人

Full咗集會
頭先跳咗出去

原來用ko術 唔怪得棵樹成日跪低

樹精仲有冇位

見到你個回覆笑出聲

同我打個場？

頭先斬樹個場 你地個個都好素撚勁

跟街場都唔夠打既

Sub 15 mins

仲有冇巴打幫手樹精

廣域 一係3一係5 最好就5
1 2 4唔好出

有請tk熊解釋

tk雞

知道了 本身想谷爆佢
但整完廣域護石先發覺唔夠珠
所以用住4先
Btw唔夠珠用真係好慘
賊弩又玩唔到
刺炮流又玩唔到

用開2

呢個反而我好常用

係可以執唔夠珠嘅版本架，如果你齊裝

笑死我

奶媽裝有廣域5 有無神人帶伐木

廣域 + 茸好 食心跳菇D效果會唔會SHARE出去

明明你個套唔係專登出 附屬技

有無乜場玩下

如果奶媽裝咗回血量up3 其他人會唔會得益

6月14號有咚咚咚三兄弟

why not both

有咩咁正

tk王

刷垃圾珠

輕弩新動作

屌我岩岩睇完應該就被DEL晒
應該係流出黎
見到可以射起爆雷彈同滑行裝填之外睇唔出有咩更新

古代樹-2

貝爺點開任? 岩岩回鍋

劈柴缺1

燒柴-1

嚟

咩code

樹精仲有冇位#

上網睇人啲砌裝個個有gamma回鍋乜歷戰王都無打過要自己砌
砌到唔夠錢

開激運搵多錢嘅任務打

想問下有無任會易啲刷到客製強化嘅龍脈石？

HR50 GE調查任

龍脈係危險2歷戰

佢應該係指緊英雄龍脈石啊
英雄唔係應該要打HR50個D咩

直到依家都淨係打得嬴兩次樹精

十幾個討伐之證

有冇場地???# 我想JOIN

我都係兩次

我剛剛走，隊友仲想打，好似-1中

我有套9成似
但我係出攻7，無挑戰者，無加速再生
佢呢套用加速再生同客製吸血推高無傷穩定性個諗法都幾有趣
打古龍呢啲易發嬲嘅怪幾好用

都仲差一角

通2速射45 30 30 痛到

聽日先

我都熄機訓覺 呻吓啫
自己on9 想整雙刀 撳咗片手銀劍

你上次話邊把炎妃單手劍先啱?

片手銀劍 炎妃冥燈都常用
銀劍或者恐暴 用黎打
屍套 貝 炎妃炎王 個d都得

炎妃冥燈 用黎打
鋼龍 麒麟 非古龍 上面個幾隻都得
不過效果好似冇龍屬咁好

未出g前應該就輕弩天花板

我有套係同佢差唔多，冇心眼換左體3返黎

同埋自己砌個陣純覺得挑戰者同加速再生係BONUS,同用黎STACK無傷冇乜大關係,諗多左
純粹係篤晒要有個D之後發覺滅盡GAMMA出左黎之後可以拎埋呢2樣野

我自己係配完攻7,超心/弱特/渾身/無傷3,通常彈強化,體3跟住睇下會心可以推幾多粒達人珠
放埋個看破2,再睇就見到有炎妃廣域+突破耐力上限 vs 滅盡加速再生 + 挑戰者

通2裝gun

但用滅y又會冇左業物同屬解

魚與熊掌
不過我覺得通2輕弩對呢2招技需求唔係咁大

唔用屬解都有6粒夠用
普通83 41 41
迴避衣後 100 50 50 6粒中哂成1200

而家出屬解俾啲2-4粒用

彈節機率太唔可靠
屬解6變8 個優勢唔明顯
換黎保住無傷同挑戰者抵好多

正解，本身上彈數有6粒
都唔太需要屬解2 增加裝填數去推DPS
業物情況都類似

反而我覺得心眼要出
除非你對自己企位好有信心

陣間有冇人斬柴

如果上彈數同攜帶量/合成太少就要靠彈節同屬解
通2就唔洗 推高傷緊要 6粒全中同一弱點 都夠打窒黎上彈

6變8唔划算
但3變4 2變3呢啲就抵

但客製吸血係咪必要？我支援擊整緊客攻

其實講到尾都係要計幾多粒彈打窒條龍

回血係keep無傷 如果你有信心條龍hi都hi你唔到既可以唔整都得
用無傷多數會配埋吸血/juno技

我自己打麒麟就唔落 因為中是但一野都唔可以慢慢吸 都係會食藥

貫通彈係唔係可以一發就觸發加速再生

依家古代鹿P4都係興上高台打？
個地形又窄 轉身衣入cd真係淆到pk

加速再生係自動回血
客制吸血貫通淨係計第一下傷

加速再生係滅燼個招喎, 超再生先係自動回血
一發貫通貫夠5HIT會唔會發動到加速再生

有冇清斬柴 差小小料先整到把雙刀

CODE

係咪琴日流出個兩段弩？

如果唔好彩去到個窄位
上去打真係舒服好多
至少無咁多障礙 擒高擒落

貓又唔係咁驚既 穩既 200血必備
近戰食一下要即刻回番上8成
隊友輪流放綠血更佳
遠戰只玩菇弓 食一下招一甩蔓陀蘿

到底打咩先會出痛擊珠（弱點特效）

依家開機先

侵唔侵片手奶玩

推

冇人入？
打樹精好麻煩
唔想再打

好似幾好J
不過輕弩招迴避上彈真係好雞肋

射下起爆龍彈都叫有D新野 重弩乜撚都無咁

輕弩係
重弩第一次見

上晒成排就差唔多。。上果一粒。。

重弩簡直不堪入目

各位大佬好勁

原來仲差一隻爪

要用3個客制位先上3粒, 真係好

上晒成排就好J到
即時換走裝填速度個零件

話說, 弩出左片喇咩
我上佢OFFICE個YOUTUBE唔見有片GE

新code 上面個個冇private

尋日capcom twitter出錯po出黎

Sor 我犯左個冇private既錯誤

玩ing？

幫緊人燒雞 但已齊4個

奶點算 都要上去？

200血真係神 有好幾次都殘左血

上去係為咗唔好俾佢閃咁遠 易追啲
佢追人黎閃 梗係4個都上哂

其實打樹第1區點落石

所以話遠程輕弩指係親生仔

一入場就要掉石，如果唔係佢會閃走

用果實射?

果實/遠程武器，果實一出營條斜路已經有得執

缺1

K神

我拎住把輕弩鳩fing fing打下醬油就過

各位都好勁 起碼會食粉塵救人先

多謝巴打們幫手
不過件希里裝要咁多材料嘅

整雙刀

把雙刀係TOP個堆其中一把

都係用太刀切下算 屌你雙刀搵命博

柒左 耐無開機搞亂左
貫通唔得 因為每5hit回一次 每hit之間要有4秒間隔 by wiki

返去就同巴打們劈樹
Btw 請問而家刷珠係咪最好打Hr30要求既歷戰？

冇負會心已經好好j

想問依到有無巴打玩pc

記錯呢套我覺得好正常
利申:幾乎mo用過呢套 完全唔知效果

係
我之前都係特登google先知

個個都斬夠柴了

依家95%會心, 客制會心 定 攻擊 好D

咩武器咩裝？

重弩個下新GE狙擊除左用黎開怪真係唔知有咩用

輕弩可以遠距離放起爆龍彈就幾有用 有時怪DOWN左想放但係比近戰打到放唔到

弩槍上到G位會多啲客製零件位

恭喜深海重弩大師冰原獲得狙擊鏡 史無前例的強化!

仲有導蟲LASER得個樣

MHXX個時打螳螂開鏡都叫有D用架, 方便瞄佢機甲上面個幾粒核
依家個鏡都唔知有咩用

呢個鐘數應該少人玩，夜晚希望會多返啲
要好多角黎整把雙刀同希里裝

打樹防禦性能1夠用？使唔使落強壁

星期一個個都返工

落埋防強擋綁

客會心 跟住1級抖擻換超心

咁就唔洗坐得咁近個moon

放完粒起爆龍彈就輪到佢地打唔到
比佢地體驗每打完一下都卡一卡既感受

【ヘビィボウガン専用の新強化パーツ】

機関竜弾・改造
機関竜弾を連続して命中させたとき、より威力が上がるようになる。複数装着不可。

狙撃竜弾・改造
狙撃竜弾の性質が変化する。貫通性を失うが、弱点部位に極めて効果的な弾を放つ。複数装着不可。

#MHWアイスボーン

有冇木工場

通常打到人郁唔到個d近戰都有霸體

可以幫打

好似一粒耐衝珠就夠

Btw唔該23點幫手燒豬既巴打 我齊料整佢地了

要代木燒雞 入黎呢到

想試雙刀砍樹有冇場可以雷下

依家有? 要過多陣先返到

開緊Game

雙刀斬柴咁勇？

Sor唔知上面打 搞到慢左

係我黑仔定係點
我刷左成個晏就歷古，龍石全部都係鎚同弩

好耐冇玩過 最近想玩返,
以前玩到爛輝龍岩岩出就冇玩
玩開弓, 拔龍龍矢/各屬弓裝但未齊珠
而家應該有咩方向可以玩?
D武器係咪冇得再升?
同埋D裝有D咩可以繼續砌?
以前玩開太刀/遲下玩熟返先再玩太刀

讀心game

九成top 武係來自爛西
冇爛西冇upgrade 住

Gamma 裝你有未？
未就等歷戰王古龍活動出就打

雙刀劈會佢老母臭系

試過3龍石，
弩 鎚 鎚

仲有冇carry 依家嚟

開場應該有人幫

會唔會有人想刷下珠打歷戰？

full 曬？

有無carry 斬柴 我用弓嘅廢玩家

-1 求carry

臨尾r2果下收刀比佢樹界降誕秒左

個集會無晒人既

終於用琴晚套通2打左樹
中距86 近距112
我換左2粒攻擊珠做體2
大概5秒打3粒
十秒就輸出到860-1120
但buff唔知幾多攻

好多都由2點打到7點

樹精求carry GXtMPYJaKFX

想問打樹精有冇出咩勁裝？

我笛攻特大+怪力，嗰度應該+左8-9點攻擊 ，岩岩嗰場我都feel到打通2好似幾痛

把雙刀top tier

PC 有無巴打可以幫開一場調查團票

我下下打頂頭 超撚痛

Btw我見到超爆龍陣136一下，

太刀呢？勁唔勁？
套裝好似廢廢地

有太刀嫁咩

起爆龍彈唔作準 視乎咩攻擊整爆佢
今晚再遇到你做奶我直頭唔體2

個個巴打都齊晒珠
有無人唔齊珠一齊刷下增彈

其實我要打 仲差粒食菇

已入 同求大佬CARRY

想問下絢輝任大概幾耐出一次
前幾日一玩返就完咗

打樹精幾時要閃光?
係唔係佢綁住人同鏡頭拉遠準備開大技果陣?

片手黎，自膠

片手冇玩過要問其他大神

雙刀就真係

好似一兩個月左右就出一次
應該就快納涼祭 到時咩活動都有
打完就差唔多iceborne

納涼靠大佬了 我成堆歷戰王都未打

感謝carry

到時上黎揾巴打 好多都樂意幫人
但要小心d 有幾位好鍾意tk人

新手求帶

其他大佬carry姐

我就係果位多謝佢tk既人

真係靠佢TK2次先唔死

肯定係K字頭TK你

我曾經都係佢爆G下嘅受害者

有無興趣而家一齊刷下？
我幾多紫框下

食飯弓9點啦

歷古？

都有
但聽講Hr30果啲歷戰易啲出好珠
歷古主出龍脈石

留返d 45紫比我呀 等我呀

巴打我都要刷 齊人未
食完飯join得

樹精攻略應該要更新下？？
打多人之前 最好打單人拎左燒雞術先

燒第4次細硬直 之後每4次硬直一次
燒第7次大硬直(弱化) 之後每8次硬直一次
4區例外 要計雙倍
8次細直 16次大硬直(待驗證)

set 道具捷徑 可以唔洗收武器直接燒

騎左嘅時候 麻痺武器要收一收手
亦都唔好燒樹 觸發到會cut騎
另外 騎完一定要出終結技
唔出會fing返落黎 浪費左一次騎

仲有4區應該要企邊個位同打法
道具帶轉身 回血煙
煙就輪流放 見隊友放左唔好再放
體力3 根性飯？？？

諗到再講

體力3係必須 樹界降誕150血秒

曲呢
快啲打啦我快你地兩個鐘時差 好夜啦我

好懶 唔想放入去 請自行修改

外國巴打

4區3個煙霧球

終於打完

巴打請問樹怪係咪無得打街場，搵極都無人開場

唔好啦 最多唔TK你

今次唔知點解 救難有bug 冇人入到
之前開救難正常

係 王道烏鴉同有隊友被綁都可以出

四區時條友勁飛嚟飛去都可以閃鳩佢 或者射地下執嘅珠射窒佢 但小心無得閃王道

未有場咁我過一陣再問過

你直接放入老手回歸樹個part 改下字眼 加減d野就得啦

開咗 不過自己打落都係歷古易出好珠過 HR30

新手想問問，斬樹帝火太刀火屬3加攻4定直接攻7好

血話防高最好

唔係要攻5先有5%會心咩

我都係新手 聽k講 應該係火3攻4

尋晚佢話推攻嘅

即係狂刷爛西裝先?
GAMMA裝係咩黎?

想打冥燈王
我都要刷

why not both？

打歷古
我可以開任啊, 大把

仲有冇位

入黎啦而家得兩三個人

大把位有巴打開屍套啦

係咪有人刷珠

入緊

爆左人 4個了

炎冥貫2跟通2裝都幾勁
種子+粉塵+迴避衣 514攻
打juno白刺成22

開多隊？

試左，係攻7高攻啲

有咩打

我又打我又打

攻7同火3打出黎個傷害差唔多
但攻7兜割高攻d

我係上面個集會長開4格
自入

你地邊個打邊個

順便幫我測埋劍斧，盾斧，蟲棍

你比我TK下 我可以幫你睇埋
裝嘅數據呢？

認得邊個係K God就得

唔想俾你tk 算了

打埋呢場入

98就100了

我果隊係咪想用閃光彈掉死條柴佢鳩掉

無新珠

冇人開30hr? 唔係30hr 先易出好野咩

犀利喎

Dllm

may i join

SOR呀巴打 岩岩唔小心吉醒左條龍 仲貓埋

想要求capcom刪左波動拳同昇龍拳動作

唔好意思
被combo 暈咗

噴射大劍係咪客制會心吸血？

吸血 會心

Thx

打鋼龍出撚左粒攻擊珠

JJJ together

個盾壞左呀 個5紫呀

黑角出咗粒炮術
幾時有埋增彈散彈

洗碗,轉頭先打

冇昇龍拳 暈左點救人

一炮3響

我出左粒散彈

食菇呢

Hoiyi你係咪唔識睇佢出拘束一場中5,6次

巴打有冇數到我哋最後嗰區燒左佢幾多次先冇雀
我唔記得咗數

CLS神操作
要幾耐先可以練到巴打你咁出大技都唔驚

佢999

冇淨係想拿拿聲完場，得返1貓

少打木

勁到可以用動作救人

唔好俾佢呃到
佢TK人多

同巴打打雙火龍出左茸好珠

最好結果係炸死曬你兩個

差一粒

下次係你背脊打你過去

明明就你TK人 龍擊砲專對人

隻樹精咁細隻，龍擊炮範圍咁大好難打唔中人姐

大
有冇場可以join

同巴打玩係咁出好珠 第一粒拔刀珠

3TZsvkj4KLww

鹿精-1 求幫拖

應該係個腦壞咗

恥笑

個個都好快手

有你carry

佢神雷 不了

打屍套果場好驚
你地冇防瘴

新手想問炎妃龍有無調查任？定一定要打自由
想整嗰把雙劍

勇者係唔洗用埋呢D旁門左道既野

一直在玩命

有人1血我即補
係咪你？

幫隊友空降

tk得太多無人救

拔刀弓根性 應該係我黎

輕鬆啦

嚇到我鳩縮
差d輸

見魚蛋係煙隔離 輸出時間
諗住炸走你 完全炸唔郁

成班都cls

呢到D999好寸
動作救人
打貝叫你可以唔駛出黎唔好阻佢CURRY

咁咪好 行行企企散下步又一場等收料 依d咪佛心

黎緊D金冠活動任無黑角
無金冠任GE怪仲差緊 黑角 炎妃 JOUN 屍套 仲未齊大細金

我自己無9星黑角任, 有冇人可以開比我刷大金

係
你見到油雞K巴佢地可以1個頂晒另外3個
我次次FREERIDE

有冇伐木團新手第一次打有冇團

黑角一向都係無救濟任
勤力執多啲腳皮

專業伐木工好似收哂皮

樹精嗰把雙劍勁唔勁

隻驚成年都未白金

打到啪啪聲 雙刀亂舞第一下見到7X

AFK左大半年麻

頭先
派膠比你

成日收唔切刀

新手過唔到關唔緊要 只要係連登打 就會有hr999大神普渡眾生

比人點燒都冇事

k字頭幫你打？

想問捉子子后
如果2個營出面都無
係要再開任定就咁再睇就得

過到咪得 都係果句TK有奇效救左我2次

頭先我有冇同你打？

如果冇記錯 一定要夜晚先出
巴哈好似有講過咩位有

冇 我係晏就先同過999玩

有冇巴打可以開調查團票個關黎打？

你唔追求玩幾耐都唔會白金
我過千個鐘都未

PC?

PS4 如果你係PC就幫你唔到

PC
15條龍調查好痛苦
新手上路想整把輕彎咋

弩

聽日早少少再問下 呢到都有PC巴打

有無人幫打樹精 PS4

明天請早 訓晒

騎乘個陣點留係條龍度耐啲
比隊友輸出？

禁實R2
奶回耐力

呢個時候廣域就有用途喇

想問下銃槍如果想擋到哂所有龍嘅攻擊係要防性3+防強1定防性1+防強1

最緊要有防強, 如果你有防強 + 150氣應該係可以擋到九成GE攻擊
防性係令你可以用少D氣黎擋

食菇我出咗粒

有冇早場

我差一粒就可以換埋隻手

求其打隻歴戰古龍出茸好珠

燒data系列

單人輕弩林精 40:50

非神人，純分享

你叫咩名sor，真係唔知你地邊個打邊個

我唔係神人，呢度d 999先係

如果我係神人，佢地就係神父

今晚繼續刷珠團？

陣間有冇人打珠

正皮已俾

有咩太刀推介想玩會心

#2 / #5

冇人刷珠

自己SL同一堆調查任仲快

SL

冇野啦 cloud 大法

Save load
過濾定一堆好打既調查 upload個save
打哂冇靚珠就download番

太麻煩

你打3 4場就讀梗係煩
執多幾次腳龍角皮 過濾哂啲好打既4格
鐘意開俾人打又得 自己分零鐘一場又得

有無廢ching而家玩

哩樣真 琴晚開4紫炎妃比哩度bro貓晒
而家有通2套裝打咩都輕鬆solo過

有

琴晚4格屍套1貓
差d輸

集會no

咁歷炎妃係難打嘅 屍套就...

3個隊友唔裝耐瘴
點睇？

真男人係唔需要旁門左道既技能

歷戰我都唔裝耐瘴
正常輸出5分鐘打完

我淆底
4格唔敢搏
3格我ok

說好的有人玩？

灰左 掠奪刀偷貝希摩斯 偷成晚 全部都偷啲毛返黎 有無人偷到骨呀

岩岩收工啊巴打

屍套真係無必要裝耐瘴。。屍套王就要

打死咪有囉，偷乜鬼

我可以廢青到6月9號

獲獲野場都唔贏 打左兩日

大劍強化咩好
諗住一個回血

可以幫手過

普通歷戰屍套係肥豬肉黎架喎
2粒落石用齊佢已經死7成, 真係好易打

法國你地真係好追求攻擊既極致

其實落兩粒石先打好安全 琴晚你未入個陣都係咁打 5分鐘一場
炎王一齊柒另計

太刀每刀打100傷幾爽呀

你留code 就有人幫你
跟住可以掛機等成果

同你地相反 我追求性能上既極致

係咪有貝爺可以掛機呀

容錯率低d又可以練下技術 除左樹呢d 唔落體力打打下會死
有咩想打

我開啦咁

快手快腳好過延長戰 多啲機會出錯

行行企企做坦

要識跳黃道喎⋯⋯我地唔洗石㗎

琴晚想落
落錯位
fail

識入camp 出camp

我轉廣域5 行行企企算

今晚打唔打??

貝爺係咪專出好野 連出2粒R8

一時時

其實用回家玉避唔避到
掉煙上翼手龍個個演出應該係無敵時間黎架

出黃道時用唔到回家玉

唔好閃

多人樹精攻略
打多人之前 最好打單人拎左燒雞術先
set 道具捷徑 可以唔洗收武器直接燒

每燒4次 就會出現硬直
每燒7次 會觸發弱體化 冇晒雀同賊龍仔
行動會變得較為緩慢 較易輸出
***注意***
1. 觸發弱體化需要樹精身上有雀先開始計
2. 3區開始 觸發弱體化條件變為雙倍 即14次 但觸發硬直條件不變 即4次
3. 當樹精出大技時 會重置觸發弱體化次數 需重新燒14次

——————————————————————————————
隊伍建議 1麻3打手 (3區開始其中1打手 可轉奶) 如不熟識樹精動作 用有盾武器更佳
道具建議 回血煙 轉身衣 充足粉塵同閃光彈

1區
進場時 先用果實射樹精頭上落石 然後4位隊友上去用燒雞術 觸發一次硬直
其中1位隊友可放回血煙 另外有高台位 可預先累積騎乘值

2區
用多3次燒雞術可觸發弱體化 回血煙可等樹精身上有雀先用

3區
先準備閃光彈 由3區開始樹精有機會使出大技 需要用閃光彈中斷 成功中斷會冇晒雀
多運用高台位 累積騎乘值 增加輸出時間

4區
進場著轉身衣 隊友之間輪流放回血煙
因為樹精身上大部分時間有雀 扣血速度比吸血快 回血煙可減輕壓力
多運用高台位 累積騎乘值 增加輸出時間
建議伐木位置 紅圈標示

———————————————————————————————
注意事項
1. 當有隊友騎乘時 麻痺武器請暫定攻擊 切勿使用燒雞術 會中斷隊友騎乘 浪費一次輸出機會
2. 當騎乘成功 請務必使用終結技 如不使用會被樹精fing落黎 同樣浪費一次輸出機會
3. 見隊友被樹精縛住 請使用閃光彈 或 對該隊友使用燒雞術
4. 被樹精指名 出現仇恨時 可先引賊龍仔集中一群 再用閃光彈 可殺淨1~3隻 殺晒仇恨會中止
5. 因為仇恨時 樹精高機率使用縛動作 有比較大硬直 有利隊友輸出 (被指名者 可遠離隊友2~3個身位)

打左樹精攻略 幫手睇睇有咩改 漏
有d咩quote呢到

又2粒r8

重點：燒雞術

對該隊友使用燒雞術
諗起幅gif

今晚開歷戰角龍場執腳印，有冇巴打join

我開果場?
我心諗點解個個唔用耐瘴

果場我開 唔同隊

4個人夠大火力咪得
如果本身要追性能呀 追保命呀
單憑4個人呢點就剝走耐瘴 比你推到性能既極致又點

行行企企個感覺好好

巴打刷珠？

我技術差要保命

咩叫做燒雞術？

我好似仲有好多屍套
唔比死 都好似好多

乜叫做燒雞術？

你不是還有藍煙和免疫衣嗎

想問下藍煙同免疫衫係唔係用左就唔會持續扣血
定係純粹唔會比D障氣直接扣血上限

來

屌你地 資深獵人

巴打我想join 爭黑角大金

Free ride 成功

後者

2 3區d無敵風火輪位好正

啪啪啪

有冇方法搵多d錢同鎧玉
想升晒成套騰龍裝發覺要幾多錢同鎧玉

睇一次笑一次

Coming now

萊武力盡倒下？

錢用激運票, 搵D多錢GE調查任, 完任2倍錢, 仲可以將打番黎D素材賣埋佢

鎧玉依家好似有個活動任係雙爆鎚龍, 佢個委託話係專出鎧玉

唔記得你有昇龍拳

刷珠打貝是咪都唔錯？

跑者
解放
都係菇珠級咁難出?

解放易過菇
跑者無印象

今晚開

比個風屈死左

你sure咁樣叫刷既話我唔會阻止你

下次有爛西就去打
玉同錢多到你唔要

SL大法先算？好複雜

休息下先

行行企企左成日

刷係一個mechanic 嘅動作
我覺得至少係以前xx碎龍或者9星兇豺先叫刷

刷到幾千萬

其實係，如果你free ride 到K字頭同S字頭，利申free ride佢地出左好多靚珠

做奶媽行行企企又一場

多謝k巴 魚蛋巴 豬 curry
首次四人通多人樹 38分

38 同佢地打應該15分鍾左右完場 除非會地玩野

Solo 劍斧點跟

負戰力 貓咗兩次俾佢地鬧

有冇諗過企係營地唔出去佢地會打得仲快

下次一定企營地

佢999痴線佬
同埋佢係solo樹精

你地打緊個活動會出啲咩

呢度好多癡線佬成日改名扮新手

發現要大量鎧玉 打咩場好

三人組d委託

認真答
極貝感覺上出靚珠機率幾高下
好過打熔岩魚

貝感覺同平時調查古龍四紫差唔多

你地係唔係認錯人

睇咗，勁到唔識反應

好難認錯，成日TK人人

有無巴打打貝刷珠

我想打珠

中撚左伏添

JJJJJJJJJJJJJJJ

有冇PC巴打 可以開場調查團票？

不動衣裝個任出現條件係咩？
Google有人話係打十隻歷戰古
好似係錯？

我都係佢地carry

15隻

岩岩入坑之前玩開mhxx

3隻以上歷古種類

pc ps4？

Ps4

我想用大劍鎚4人伐木
有無人一齊黎

入黎一齊打 用返最初d武器同你打

岩岩放工，要夜d 先打到

想好似片咁？ 但騎個時間短左
可能做唔到無間斷騎

神父出現了

打龍仔打到好似三國無雙咁好正

係咪會陸續到其他神父更多solo伐木片

改左唔再work?
我其實都係求變異劑

啦啦林幫佢升hr到貝貝個lv 之後叫佢入camp等過任應該係最好

咁樣遊戲體驗好差

叉包仲差幾多枝？

work 但無以前舒服

冰盾打黑角真係爽到啪啪聲...

1支之嘛

試咗2個幾鐘頭 1個mistake 就要重新來過 仲麻煩過貝

我唔介意

係最慘打到尾區先整個失誤。。會頹晒。。但唔開不屈會唔夠時間

你都係唔好彩last抽中困獸鬥果區，果區好煩我成日比佢高低位+拘束玩死，一個唔小心就碌埋去高低位

真係挑戰極限 比貝hi一下都死 增加難道

我覺得拼圖巴應該改名做沙包王

可以去返K巴講個個位 就唔會上下位 又唔會被樹擋住

幾時開機

我都係琴日睇你地講先知，得閒再試

如果唔係去左果區唔會比佢迫到掉回家玉返去

點解可以準到咁預判

又TK

認住赤武

岩岩開左不過無人
食完野就打得

業餘伐木代工

有冇code，我奶媽

仲未刷到

幫老母入埋歌先 搵神父幫打應該會快好多

我兩場出咗

廿幾場了都未出

有無伐木

等多陣 個itune壞左

同求

打多百幾場就出

傷者人數上升中

未見過佢起爛西場玩呢d
執腳印比佢打幾下

佢會趁掘角時先TK

你地講啲野我全部都mo做過

樹精救難bug好似整返好

可以打機了 有冇人刷珠/打其他

今晚有冇刷珠?

得3/4紫

我有5紫 炎王龍 只限2人

依d就自己打啦 雷左就唔好

9點join

咁我沖涼先

岩岩接完取消左 原來會計一次

有冇巴打幫手打5紫2人任

JJJJJJJJJJJ

晏d開機

渣ga

有冇PC玩家可以開場調查團票？

搵其他人打
k孝頭/tk雞

搵其他人打
k字頭/tk雞

我成日被佢吉屎忽
好gay

比一拳chain成場後入
掛住吉唔執腳印

有冇刷珠集會code

有啊 刷珠既 打貝都黎啦

我老母要睇女排遲下先join

4紫Juno -2

食菇 差一粒

old c food清咗2個人 太耐無on

宜家on返 可唔可以入返

踢咗你啦
另外？？？舊成員享受圍爐服務 唔會踢

幾時會有增彈

推下先
唔是好夠巴打

依家清返d自由任好悶

因為啲人係老屎忽

好在我無清???個小隊

我又刷,有冇位?

嘩吹咩風熊貓寶寶online

實有架
而家先6，7個

我free ride3個人都11分鐘咁撚癲既
Btw k字頭太刀斬柴

斬裂彈世界第一裝

斷左線

斬到我睇唔到隻野

用迴避衣 19一粒其實幾高dps下 又安全mo反動

恐暴輕弩斬裂更高攻

請問有無伐木團

做到100%會？ 懶人包

夜啲打樹

無記錯好似做到95%會
主技：達人7 精神3 弱特3 超心3 無傷1 （或者2，唔記得）冥燈套
大約係咁

客1會心1攻擊力

赤武巴輕弩裝無迴距2，佢出雙手儲力大樹根果下好危險

指定兩人個招？ 個招我多數用大撲避 btw 通2團戰唔係幾好用

Free ride出2支突變劑

通2 太講究射擊距離
多人難就位
射裂輕鬆啲

近戰 除非係片雙呢啲吸血效果唔明顯
應該默認都係一吸 剩低會心

食完飯就爆咗場

咩衫？

係？？？一個人都見唔到

有冇貝場行行企企位可以john

感謝魚蛋巴 炎陽 pong 幫手伐木

夜少少share
食個飯先

仲？？？，你都幾唔update
差兩個「精甩威純」

脫左節好耐

唔係路 要裝耐衝先得

剛好有個位補

集會所爆jor人

咪由佢地tk

幾時得閒比我寄生貝貝

我weak咗 今晚入面幾多老手
你叫佢地帶啦

入左就自己開場 有人會join

夠皮啦 3場10-15分鐘既林精

冇出耐衝 會比人tk 出唔到見切

我見到你，入咗嚟又出返去，又係嘅我HR又未夠100一定會比人睇唔起

我想放火插煙都放唔到

交比你地打 我幫手回血

我以為入錯無個識

不打不相識

仲話自己唔tk

入錯喇

有冇pc嘅絢輝集會區有位
帶吓新手刷

佢地都係p4

超會心 Lv3, 弱點特效 Lv3, 精神抖擻 Lv3, 屬性解放/裝填擴充 Lv3, 利刃/彈藥節約, 攻擊 Lv4, 看破 Lv5的搜索結果1條 0.056sec

有冇update到？我見有戰紋y
不過要客兩次會心先95%

客一會心一攻擊 射柱數字上無分別
無buff 18 1hit 加迴避衣就23

有新嘢睇

最尾係咪斬龍

新手係咪有得快速升hr

高清版轟龍喊咗 咸左

都唔知點解會冇咩人玩pc版
明明清好多,利申:ps4轉pc

斬龍

有斬龍呀
感覺同mhxx個生態動畫好似

既然出xx啲怪 希望出埋泡狐龍

部電腦唔得

今晚係咁輸

出埋天彗龍plz 比錢你一條龍100蚊啦最多

個故事又正 J撚死

斬龍同雪山好似有d唱反調喎，偏離左Iceborn呢個主題囉

唔關事嘅 咁佢都有出迅喵
補返個斬龍生態動畫比大家

當然

可能每個地圖加一隻掛

你過晒主線去到HR16就開始有得快升

轟都唔係雪山啦
宜家講冰咒龍(?)嘅出現成個生態變化

痴線
睇完即課金

火太刀最好用既騰龍4件係咩

e3再放新料
嗚啊啊啊啊啊啊

風漂龍啲攻擊都勁咗

滅盡腳

我見有人仲玩緊皇后甲/頭 唔知D咩腰又有

隻風漂強化版黎

唔係腰咩？

幾時到9月呀

應該係類似角龍 同 黑角 個類掛

擋都打飛你

想佢出電龍JJ

風飄出完新招之後個隻係未新冥燈

係 sorry

我要電龍

皇后甲出滅盡前係最好 而家有滅盡腰會多1挑戰者

我要佢出雷狼龍啊

有無人記得2:28嗰個係咩圖案

冰咒龍啊 iceborne主題古龍

新モンスター「凍て刺すレイギエナ」
全身が白い霜で覆われたレイギエナの特殊個体。
放った冷気を凍らせて獲物を追い詰め、頭上から捉える二段構えでの狩りを得意としている。

#MHWアイスボーン

特殊個體

XX四天王

青電主

居合斬打斬龍

拔刀之戰

夠僵出曬佢啊capcom
而家新出個d全部係呢張圖裡面

依家佢出我黎個D舊龍都係封面龍

咁 碎龍 雷狼 千刃 都應該好快會出掛

打撚死人咩超特4天王

幾時先9月

片角

自膠

如果有超特角龍就興奮, 一定係比極貝更加鬼畜GE存在

壓軸整隻黑龍remake 諗起都扯扯地

鏖魔
最撚鍾意就係佢

即刻出返個耳塞先

太刀狗落耳塞=恥辱啊清

醒啦柒頭

我推達人7 同無傷1，攻擊力差7點但會心有95％
無buff 打柱18 1hit，同你攻4達人5一樣，係差5％會心發動機率問題
打斬裂都算易keep無傷，所以我揀谷會心

另一套常用斬裂彈，98％會心
唔推到100％因為好似一加攻就會令會心點都推到過100％
所以我寧願揀用熔山Y腰，食埋個炸彈客，出多個技
橫掂炎冥輕弩打到眠2，眠爆2次個固定傷害連炸彈客lv2 加乘都唔低
整體傷害應該會比推到100％會心嘅技能更高

不過以上都唔係TA裝，各位999 TA大神唔好歧視我

1:00把槍

冇落就貓架啦

個時打鏖魔唔落耳塞比佢叫一叫就同死左無分別
叫完就立即一下龍車, 你仲硬直GE時候已經收左皮

支撐月辰的新設備「蒸氣機關管理所」
使用新設備燃燒「燃料」，產生蒸氣，提供維持據點必需的動力。
「燃料」會於任務完成時自動增加，亦可以使用道具和礦石素材兌換。
儲備「燃料」，協助營運設施，能夠獲得各式各樣的道具！

管家會自小屋露面，即使身在據點亦可使用隨從探險隊等設備。

終於

XX個勇氣太刀太屈機先唔駛耳塞

呢個是q但啦，我要植物所所長幫手收嘢呀
成日望住個籃爆晒都唔幫手收
請佢返嚟都唔知做乜

咁就大獲啦 我咪成個媽寶咁 玩太刀落防暈 耳塞 體力增強 食菇

我都係，除左冇落食菇

無肥料唔識自動落下下要人比point 自動過數啦屌

之前係咪話唔洗4樓都可以見到晒成間房嘅玩家

新Pv j左

#793 share咗

我知 仲有3連車 蒸汽爆炸同無敵風火輪

好想試下 冇玩過mhxx

輸出係勇氣太刀勁
講生存我覺得今集見切仲勁過勇氣彈反

射咗好多

捉番黎嗰隻蠻顎龍係咪白色

呢隻係除左mhf外全系列最難怪 我覺得

勇氣彈反個判定仲短過未強化ge見切，真心難用

恐暴個把數字上好似一樣
你客製攻擊(7)+無傷1(5) = 攻4 (12)
達人7 (30) = 客製會心(5)+攻4(5)+達人5(20)

炎冥個把我有得抄我好似係爆會心但無特射2

比新龍冰住左？

一身螳螂射手裝150滿血都係一下死
近戰裝會唔會一下死就唔記得了

斬龍表示：你地冇晒狩技喇？

被叫停=貓

要練㗎，我嗰陣練咗十幾二十個鐘先熟，後期打青電主已經接近招招counter，係高空放電撲落黎多段hit先大跳

如果你有同我玩過一望我套野就知係妹妹玩家
耳塞5
匠3
體力增強3
超心2
弱點特效3
昏防暈3
食菇3
業物

據聞pv入面騎龍仔唔係動畫先有，真係可以騎住走 (不過可能等於依家隻翼龍快速移動)

呢到有講

反斷斬龍尾
反爆鎧裂爪

咁其實 攻4 達人5 客2次會心個結果都應該可以推到95％會心
咁計其實推2次會心有數著，食少少傷害都仲keep到攻擊力唔跌

正有斬龍
唔差在整埋燼滅刃

真男人用勇氣大劍唔洗落高耳

仲有白疾風呢，轟龍就可以出埋黑轟

有“凍て刺すレイギエナ”，二名重出江湖真係有可能

有白疾風呢d垃圾就不如出埋月迅龍

緊係荒鉤爪啦，仲黑轟

大轟月迅同場ok?

越FF越痴線啦

me高攻過你少少

太刀狗對住d怪甩尾打埋黎一個鏡花/gp斷佢尾個下最大滿足感

有雪山有金獅 夫魯夫魯

係呀 頭先試左客製一攻擊一會心
傷害無多到反而會心少左

好多fgo手足

FGO啲草就黎高過IFC

原來都work，但客製洞數無諗過
成日淨係諗會心，攻擊同回血

跌出課金50名

最好跌到佢怕，跌到佢出天井救營收

5ch爆料

舊怪:
迅龍
轟龍
雷狼龍
斬龍
電龍
巨獸
泡狐龍
夜鳥
崩龍
霸龍

二名:
燼滅刃
青電主
銀嶺
天眼
朧隱
鏖魔
漂雪(暫譯)

又嚟，每次都有呢啲，伏過一次仲唔夠

屌你夜鳥好撚煩膠

sounds too good to be true

冇狩技打2名怪

我之前打二名係無限太刀氣刃

冇左招 緊急迴避 都應該差好遠

個時緊急迴避我係用黎回斬味用

我先唔信，上次堅嗰張list有貼中屍套，炎妃，爛輝，仲有其他新龍
今次張list全部舊龍，感覺上係FF多

嗱咁講 見佢出咗迅龍 轟龍 斬龍 加埋火龍
我覺得會有以上幾隻嘅二名
當係歷戰王咁更新囉
不過一定唔會出埋波波王呀同埋夜鳥嗰啲

夏季更新「未知的上陸」
新地圖「秘境的孤島」追加
新怪物、轟龍、迅龍、雷狼龍、霞龍、水龍
盾蟹、鐮蟹、斬龍、電龍(XX果隻)、毒妖鳥亞種、眩鳥亞種、浮空龍亞種、飛雷龍亞種追加
改善多人連線、可設定不顯示受付娘、防具合成復活

秋季更新「極限之地」
新地圖「極凍的山脈」追加
新怪物、夫魯夫魯、冰牙龍、雪獅子、金獅子、黑蝕龍
碎龍、泡狐龍、巨獸、慘爪龍亞種、風漂龍亞種、鋼槌龍、蠻顎龍亞種、希少種追加
G級追加、武器重新設計

冬季更新「絶望襲來」
新地圖「古龍台地」追加
黑龍、紅龍、祖龍、霸龍
炎妃龍、嵐龍、煌黑龍、天廻龍、天彗龍、ゼノ・ジャルガ(冥燈龍亞種、財寶龍)追加

上年更離譜個個都有 唔會再信

依家睇返隻Juno王都要等到春季完先出

二名竟然無黑炎王同金雷公

睇條片感覺好似唔係玩家蒼藍之星去新大陸

凍死左

新地圖係玩得越耐開得越遠 好似far cry primal 個map咁

btw 岩岩12點開左預購

第一次接觸MH系列完全睇唔明你地講D舊龍舊裝

又畀10日你地班月豬種草
之後出個gay佬畀你地抽

話說佢個座有冇叉電function
無ge話我用番個叉電座啦，洗鬼用佢依個咩

講真二名唔係好信

mhw 35隻
mhxx 93隻
你當更新完有7x隻,英文mhxx半夜都仲有好多人玩

講緊咩 BTW黎緊有咩活動?

上次張list響隻驚未發售之前都已經firm左9成真
因為佢放張list已經貼中之後pv4,5公佈既怪
雖然係差左煌黑同冰麒但相信係留左去mhwi度出
所以所有爆料響有足夠資料support前都係得啖笑

有崩霸就爽

邊到訂？

啱啱睇完youtube新trailer
最尾有斬龍
雖然好似old news咗 但都上嚟射個精

mhxx任(村上下位 集會上下g位 特典 二名)
total 1149個
mhw cut到三分一都無

新pv 睇到我腎上腺素飆升

講有幾多個任其實冇意思

原先mhw 係實體版，有冇得靠黎緊個大型dlc 將隻mhw轉做數位版

marked+抄

steam

有轟龍已射

dlc出 pc都唔知等到幾時 又唔想係ps4到玩

其實舊龍已經打到唔想打...不如講有幾多新龍，有新龍先有誠意

補返兩條片比大家丁下

對某D龍有愛就得,反正我上次打轟龍係MH4

有新動作既話OK
冇既話就

我未打過
mhw係我第一隻玩既mh
對我黎講全部新龍

話說15周年 出晒所有封面怪都OK

今集動作會改，係意料之中，好簡單，同mhxx比較個節奏感完全唔同
以前個拍子慢好多

海龍一早BAN鳩左喇

話說轟龍今次係第三次更新個bgm了

唔覺XX慢

燼滅刃放中間...天彗都幾慘

Agger XX慢係因為你有風格上嘅錯覺
用翻公會風格玩快到pk

又要回帶

細到搵唔到 明明bgm幾型

節奏黎講應該係調轉 xx好多怪d動作唔係有狩技 唔同風格 好難避
所以應該係會改動作

其實XX轟龍既招同4相比冇大變化
係荒勾爪先加左少少亞種希少種既招
但全部都係4時有既野

有冇人買左呢set 出面好似搵唔到

Zip around all the New World environments way faster than before with the all-new Raider Rides!

Set a specific destination or let your monster follow nearby monster tracks, while you pick up items, shoot Slinger ammo... or just enjoy the ride~

騎細怪睇黎都係指定路線冇得自由跑

confirm左無
好似gta搭的士咁 你地圖標位佢同你去
如果唔標佢就自己跟痕跡

我好興奮呀！！！

華麗嘅戰鬥機

信和有 百幾蚊一盒 重要唔係fullset
上網買算啦

片尾係咩龍

之排爛輝見有人用完輕弩覺得幾好玩
問輕弩點配裝，終於有時間打呢篇野
＠油雞又麻煩你mark定下個post加落去頭位

輕／重弩配裝分享篇

暫時係咁先，諗到再打

我有

仲以為黑蝕龍

最近回鍋，想請教下帝王金水弓要點配裝先叫最好

睇你有咩珠/缺咩珠先

大路都係向達人/炎妃兩件/弱特/體三/強弓/強彈/剛射/屬珠方向走

至於食菇/體三/迴性/迴距/耐回之類要睇你有冇執著要有啦

我都係mhw開始
完全唔知呢批舊龍係咩嚟

可唔可以搵mhw龍去比較吓d舊龍

今朝先追返po，終於見到人講呢個point
XX d龍某d招既判定時間係針對狩技
如果無狩技都幾惡打

當然一定有神人做到，同mh2有人裸裝打轟龍一樣

轟龍 bb 好可愛嫁

唔覺
好多招其實小心D就唔會中
申利不嬲唔用絕回同武士道

如果出得晒15週年海報入面呢幾隻已經好好

二名 係咩意思

點解統槍要比人打到一仆一碌

類似亞種嘅意思 不過二名怪好似勁d

應該就 二名＞稀少種＞亞種＞通常種

弩編會唔會加埋徹甲同熔山弩

特殊個體呢？

慘爪竟然有得同轟哥打翻兩嘢

真不愧為MHW爛仔

我覺得二名=特殊個體

我寫嗰陣有諗過，考慮到以下幾2點所以暫時無加
1. 徹甲彈高lv 彈種嘅原生反動同裝填速度，令佢點都壓唔到去「反動中+裝填速普通」兩者並存，令佢成為少數打法，所以我放落去

2. 單人打擴多數都用黑暗左右，多人團戰除非齊齊用擴，否則會炸飛隊友，令熔山控場擴出現率都低，所以我無放落去

之後有時間都可以加返，或者等連登第一弩目困大師出手改

特殊個體=形容詞+本體
二名=朵+本體

好似係

呢套幾好

日交漢詞黎?

轟仔係佢地頭出現梗係要打下

特殊得呢堆

二名

想問下恐暴輕弩射徹甲榴彈輕弩係咪2反動1填裝補助最好
同埋咁砌啱唔啱
利刃/彈藥節約, 攻擊 Lv7, 無傷 Lv3, 砲術 Lv3, 特殊射擊強化 Lv2, 屬性解放/裝填擴充 Lv3, 破壞王 Lv3的搜索結果1條 0.127sec
有錯求指教

作為PSP玩家->PS4既MHW玩家
我真係幾期待舊龍
尤其係封面龍同埋金獅打到要救命果d
不過mhw我覺得d龍既動作慢左就真既
角龍鑽地出黎慢左勁多

用唔到強擊瓶,點睇都唔係好用得過

連環拳重現

自帶會心屬性, 唔洗砌火龍
仲可以放多D會心推高期望值, 又或者擺返多d生存技能
如果唔係玩TA, 生存技能既效果係無法估計
暫時屬性弓好似都係帝王冰水, 鎧羅雷, 蠻顎, 帝王屍套/龍骨

12點有冇人可以幫打樹精

巴打同我諗法好多都一樣
但有一個分別
我無冰輕弩啊屌

方向正確
都係睇去唔去到反動中同裝填速普通
破壞王可以考慮轉KO術加快暈

其實點解打爛輝會推帝王雷, 打普通就推返妃冥
火冰屬又點解推帝王王/冰唔用妃滅

原來鎧羅雷勁過帝王飛雷

有冇場可以free ride

好

1. 以爆甲為前提，用帝雷因為本身自帶屬會，配裝可以專心推高達人，令非彈種弱點嘅金甲都更易觸發火龍會心

普通怪通常彈種弱點同屬性弱點都一樣，可以活用炎冥自帶利刃嘅特點，出多啲其他技

2. 理由同上，自帶屬會令配裝自由度（弱特/攻/屬攻等主要技）更大，加上炎滅個自帶技能並唔係輕弩必選

冰顎龍！？？

似係劇情上凍死咗多啲

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包(未update)

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

下個po請加返#943
多左輕重弩 樹精

快過我

old see food 成員可以睇下

有冇行行企企場可以john下

咩都打場 優先幫人伐木

有冇人可以幫手打普貝

入上面

屙個尿先

點解呢個時間都可以打機好妒忌。。

做緊廢青

琴日睇過

襯未1001宜家update埋太刀先

樹-1

太刀狗最TOP裝備推薦
(有啲出裝可以多過一種出法 如果缺少某一粒珠 可以嘗試用砌裝器search啲技能 睇下有冇其他同技能而又啱你現有珠嘅出裝)

應該最update 其實都係得火太update咗
恐太update optional 我都唔sure會唔會好咗 要計expected value 懶唔計
其餘兩套應該冇得update 如果有同我講返

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

又有得抄裝

係點 有冇圖
或者k巴些牙幅圖出嚟/直接幫我改 我自己冇帝火

佢個套無傷 我個套打樹專用 出唔到無傷

佢搞錯左d野

this one

唔帶火，唔閃捉 好難玩

想問下閃光騎樹既glitch fix 左未？

有得改 走見切2 出渾身1 多左挑戰1

垃圾武器 賣得

賣左好多把

明明有抄開你啲裝，點會冇得改

點解帝火推火屬3, 帝龍就唔推龍屬3

因為林精身 切斷肉質45 火20
貝(帝龍都係拎黎打貝架姐)手 切斷肉質50 龍15

入黎燒雞啦

終於打左火

Btw 毒妖鳥果個咁煩既

燒油雞！

條村唔整大啲又唔靚 但係要周圍行果時又嫌煩

係咪同一隻黎

大概因為佢係被選中o既細路

想燒樹

無人理問多次
係咪唔洗4樓都見到同房玩家

新圖不知道，老圖我感覺是每張圖出一個新的，森林對應迅龍，瘴氣之谷對應轟龍，pv2末尾預告對應斬龍，地圖看得像沙漠圖，那麼珊瑚台地和龍結晶地應該也有。如果按上面那張圖來的話，珊瑚台地估計是雷狼龍，龍結晶之地是碎龍
估計pv3就是月下之雷鳴
另外官網更新了封面怪,名字叫冰龍-把萬物結成冰霜之王

有無人打樹

燒樹黨呢

想打樹

有人開咗打樹精

快點到9月 唔知今次又要救eyeball幾多次

#992 到底邊個係tk王

#993 tk魚 常用武器，龍擊炮，一次擊倒多名對手

#994 唔想俾人tk咪玩太刀囉

#994 tk豬 常用武器，矛，爆人屎忽居多，又稱後入王

#996 Sunny/拼圖巴/所有太刀狗，常用武器，狗，不解釋

#997 K，又名TK，常用武器，升龍拳，挖材料/趕路時經常TK

#998 油雞，常用武器，沒有，從不TK

#999，目困，常用武器，冷飲，令到你破產

#1000 下位開Post 唔該